就嚟追到嗰個女仔懷疑係警察高層個女

代朋友開po
利申：我個朋友不是我
本人熱愛生命絕不自殺

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

佢同班狗一樣咁可惡
佢既然知道真相，但選擇沉默
建議樓主要用最殘忍嘅方法去對佢

強姦佢，再放佢裸照上嚟

笑住口同佢講，新屋嶺大把人慘過你

所以係2個唔同世界
連良知都冇

索下料 報比我地聽

黃定藍先

激死佢老豆好過啦

是再教育佢

D黑警女女女完人有糧出你冇

點解你唔套多d料先po上連登呢？
你知佢知情就問多d
你而家爆咗出嚟就溝到
班狗實叫d仔女唔講咁多
隨時知你係邊個
有少少失策

不過巴打快溝快套料

中出佐先啦,
再聚佢過門, 入埋黑警堆
再8 D料返黎
咁樣先至係一位拙色既情報人員

叫佢跟屋企人移民 然後爆曬啲嘢出嚟

咪又作故仔啦

快啲中出即飛

八多啲啦，有多啲料係對我地有好處（？）

萬一佢係中共高層個女你準備全家坐洗頭艇

直接求婚

少啲Ff
星期日出黎啦

中出搞大肚啦

中出先

為良心 叫佢大義滅親啦。大事大非仲講乜中出？
佢作為一個人，有良心既人，見到咁多人受傷，被自殺，仲可以唔出聲？咁撚冷血我建議你唔好溝。
唔溝之前唔該你用盡所有方法索料，錄音又好，乜柒都好

0/100

又得姐

中出佢大肚就走佬

突破心理關口啦
你諗下前線被打死既衝衝子
為香港人做一次spy唔得？
又有西屌又有軟飯

地獄最火熱之處永遠係留俾呢啲懶係中立嘅人

無是咁的

完

料就一定要慢慢套
但最緊要是自己安全唔好自爆
問下自己，係咪真是接受到一個無良知的女友

其實要對付女仔好容易
只要你令到佢深深愛上你
之後你同佢開始
然後熱戀期間再狠狠咁飛9左佢就可以
但前提係你要令佢好好好好中意你

初期要對佢呵護備至，令佢全情投入，得手後不停中出，屌撚大個肚走佬，再搵條新女約佢出黎，盡情摧毀佢

中出飛

分分鐘樓豬最後報紙都冇得上

做臥底 幫手救人
不過驚你遲早變藍

溝咗佢，套料，搵方法爆料，係你最基本要做嘅事。

你點對條女，就唔好聽人鳩噏，自己決定啦

fff少陣

中出

無間道

咪撚作故仔

屌你。咪上黎問廢話呃正負評啦。幾廿歲人好心就自己解決，問完正評多過負評又點，你係咪又照做？on9. 推埋啲垃9圾感情野上熱門。

套完料先擺上黎啦
咁快講做咩

係到參考下好啦
絕對唔講任何自爆野出黎

打人姦人殺人仔女 唔洗還呀
搵個女還住先啦

樓主朋友不如做uc 收下風

偽裝成為唔同人士，將暴徒繩之於法
包括你個女嘅男朋友

不過做呢啲高危任務之前一定要同身邊嘅人講定唔自殺聲明

食左先講

9up幾句就當真？

中出即飛

你現正聚腳於感情台

屌你越講我越驚

中出再套料

再教育營

因住玩大咗俾人要脅返
你係就用方法引佢俾狗拉
有背景極都唔係隻隻前線狗識佢啦
仲要有啲唔係香港警察

一路中出一路迫佢爆料啦

chok佢料 最好攞埋證據

伴君如伴虎，除非你chok人料好叻如果唔係一係就唔好問一係就下一個受害者係你

你要埋條女身中出佢拎醜聞可以，但真係唔好考狗啦

驚你入到去抵受唔住洗腦變左真狗，到時大家又少一位手足多一個敵人

機會黎啦飛雲，做無間道啦屌你

佢老豆賓州都切咗你。

溝左去，考警察，有個高層照住好快升，無間道呀！唔好浪費呢個大好機會，有志之士考警察做臥底十年都未必升到高層，更加唔好講索料，你個朋友有條女照住，升職冇難度，好快可以接觸到機密資料，到時就。。。

又話你的朋友

天真到……

玩下sm 影下相 中出即飛

大好機會做臥底

樓主po上黎on9
溝左佢做臥底好過啦

你入硬新屋領
買定ky保平安

搞笑反共會做到警察高層
我有親戚係前警司名乎其實做狗咁做
做得出逼供會有良知同你反共

咁樣不但安慰唔到人，更加係響人傷口上灑鹽。

注意自身安全仲好啦
萬一佢嬲左你 送你入新屋嶺添呀

sor, 無睇上句強姦

我以為你講緊同樓主拍拖慘過去新屋

拉

做UC, 套內部資料

忍辱負重 套料到時爆大獲

圖都無張 你話媾緊羅范都得啦

之前有巴打講過有兄弟食狗女
禁埋聲喇
調轉女女玩狗仔就易

d仔多數輸下體累事
容乜易賣返我地架
我對樓主個fd無信心囉

9 up spin

1020 TST

玩弄感情令佢欲仙欲死 再黎反高潮 欲擒故縱 佢一定會覺得冇左你唔得 然後再黎個中出即飛

玩完咪飛囉
仲要狠狠地飛

中出佢個女食軟飯過一世，八吓啲黑材料報比記者知，順便(盡量唔好啦)考入警隊篤灰

P牌投票

重點係你 想 入警隊？

又係呢d垃圾post 一係你就放佢出嚟 一係就收埋 唔好講咁多無謂野

咁即係用咩手段去逼供呢

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

連登仔太衝動，難成大器

保重呀巴打
深入敵陣

見你話要說服佢都知你唔識套料
放佢上黎算吧啦

我以為正評係中出即飛

我用咗佢個帳覆

Push

樓主

1/10

美女㕑房，食咗先講

我一早block咗你

睇你意志力

奶咪得

為國捐軀

平庸之惡

中

正皮 但唔好考警隊

狗女玩完咪算囉，唔洗認真

中出即飛 拍埋片放上嚟

黑社大佬個女都得格

佢個背景係咪元朗鄉黑呀

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

追到手先講喇

呢d女先恐怖，話中出講就易，可以忍到咁耐好有心防

扮無知帶佢去啲衝突地區行街食飯
等到畜膿清場就帶佢落街
然後搏d上腦狗仔打中佢或者拉埋佢